有數唔識做，我問你答

有冇勇士幫我

邊題

不了，驚自爆

Let y=x2+4
1/2 dy=x dx

In (2,0) x/sqrt(x2+4)
=1/2 ln (8,4) 1/sqrt y dy
=1/2 (2) sqrt y | 8,4
=2sqrt2-2//

全部都好淺喎
有無睇過例題點做呀

d 1次搵兩個點
代入d 2次果度

你講緊邊題？

中學冇讀過 宜家要讀

我想問下第17題。。

constant由11拆做9+2
前面變做in 1 dx + in 2 over 分母 dx

x²-6x+9= (x-3)²
然後let u=x-3
∫(1 - 2/(x-3)² ) d(x-3)

sor9

17咪second derivative 搵答案放入first derivative 條式囉

第2題let u=x^2